天水圍唯一正常台式嘢飲店 功夫茶食評

琴日叫咗杯雪糕紅茶 幾好飲 有紅茶香 唔太甜
$27/1杯
評分：7/10

又搶左邊間金鋪呀

巴打你個個po都第一個入黎
Btw 冇去過

佢d 茶幾好飲，有係有茶味
奶蓋就一時時

係咪 澳門銀河嗰間

個茶底幾特別架喎

係邊？

天瑞商場地下

Agger
Btw 佢的溝埋一堆系列 真係好台式

真係銀河嗰間 屌 可惜太遠

冇去過澳門銀河
但我知呢間喺香港第一間加盟店

可能遲啲其他會開呢 話唔埋嘅

我上openrice check左
上次買船飛送依間野飲既券
喺澳門飲過 個茶底好特別，同 腥港嗰啲唔同。 原來已經有腥港店

原來間野咁有來頭
開起我樓下以為係柒野黎

你夠日日搶金鋪

一陣試下先

其實有香港人加盟 咪有囉

我朂初都以為係
天水圍好多大陸鋪扮台式飲品店

冇搶嘢

今日輪到去天水圍辦大事

屌你老母南亞狗撚識飲台式野咩你
淨係識強姦姐你班垃圾

我住天水圍 同埋我日日都會屙屎

你住天水圍 返UST ?

樓主修咩科中學時期

係 來回加埋要三個鐘

Phy chem bio M2

間野係外國做起
加拿大都有店，我一開始都以為係鳩野

其實同sharetea 一樣 由外國撈返去台灣

冇宿？

天瑞有咩靚野岩一個人食

其實喺唔想住 因為掛住媽咪嘅自製咖哩

得江仔記好食啲 其他

我tsw返中大來回2hr都頂唔順

我見過有人住東涌返UST來回4hrs 都冇hall

要食好嘢至少要去屏山 鄧達智間嘢先有

痴撚線

咁遠

最衰領滙
加租加到貴一貴 搞到得翻大集團

而家無啦 以前未做韓國野個陣係西餐 個間唔錯

Ching住瑞咩
我國

我住對面屋苑 翠湖居

Rich ching

質素一般 勝在夠平 午餐$3x一個 平到笑

樓豬搶唔少金鋪買返黎

中產階級only la

冇搶

天水圍嘅婦女要小心

但其實都係個班人 而家韓國野個師傅唔q識煮野食 好難食

咁點解冇啦啦轉整泡菜嘢
本來咪好地地

飲完嘢就去打劫間嘢飲店呀

個半鐘 一程自算快

江仔記都有打手

要住hall 地址要報大灣區先得

呢間叫正常㗎啦 想打大佬可以去頌富

係天瑞就食kfc 啦

用特別既化學材料個茶底咪特別囉

又唔係喜茶 同埋佢有賣茶葉

江仔真心唔好食

不能同意更多

你飲可樂 同百事 之前望下個罐身， 咪又係一堆化學品

其實水都係化學材料 又特別

天水圍真係多南亞

唔得

邊有得唔得呀，你啲同胞咁惡

樓主正仆街

今日老強咗幾多學生妹

其實銀座/天慈間意樂幾好食

一般啦 我覺得太興好啲